陳肇始係以行動同醫管局割蓆？

直屬食衛局架喎
到依家都未出過聲喎